費明奴係咪而家英超最勁前鋒?

尋晚第二球靚到

kane

比班傻鳩英撚吹出黎

琴晚個果似係對面廢

英超最勁前鋒國家隊都唔夠個半英超正選搶
邊忽勁

其實條友係咪斜視 射親波都唔望正面

最強中堅 VVD
巴西神龍 艾利臣
單眼神鋒 費明奴
埃及法老 沙拿
短小精悍 沙基利
一線左閘 羅拔臣
首席打手 文尼
板凳指揮官 軒達臣

你老母 偉拿

好好J呢球

認真 佢打正前既話好弱 不過拉到好多空位出黎 最近佢企位仲後過沙拿 唔應該當佢前鋒咁睇
最強前鋒留番比kane 阿古路 奧巴爭

On9緊係莫拉達

Sure

出耶穌咪on99咁囉